香港後生仔去哈佛演講比賽，同外國人講香港抗爭仲要攞埋獎！

一名香港大學生有幸參與哈佛亞洲暨國際關係會議，並在其演講比賽中，向國際談及港人在2019年抗爭的原因及一些警暴事件，最終得獎。他接受本台專訪時說，這個獎是屬於香港人，參賽是希望透過與其他國家精英交流期間，令更多人聽到香港的故事及所面對的不人道對待。（文海欣 報道）

好勁

咪番黎 國安法拉鳩你

衷心感謝手足

唔該手足幫我推推呀

[Vice News] 香港抗爭者在歐美尋求庇護

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

推

一樣樣

食人血饅頭

Support

叻仔

唔好返香港
拉硬

勾結外國勢力

又話戒IG 戒FB 既?

Thanks bro

推撚爆佢，手足加油

cctoy講就天下無敵。

推。。。

推
千其唔好返香港

公然播獨

推到比佢知

係邊位連登仔呀

名校secret Gary ho
之前好鐘意搏上位
不過唔知而家點

Push

好叻

叻

手足好嘢

proud of u ar!!

多謝手足

好叻仔

香港一定會光復!

天滅支那共產黨!!!!

Made us very proud

手足

國安法

啲accent好正佩服
英文好好

push

型

出哂水

補返yt片

鈎結外國，拉得

Gary Ho!

特區幾時出新聞稿屌柒佢

香港人 加油

tks bro ! 唔好返香港，一定用國安法拉人，小心為上

繼續推

巴打好野

推！

Pish

[大學生] [國際線] 有冇大學生下星期得閒啊?

英文好勁

屌你老母

乜都食人血饅頭

👍🏻

直接入學哈佛啦

感謝手足

香港人

感動

拉
人間垃圾

講得好好

推巴打拋個身出黎
諗清楚唔好返香港住

好波

推咗未

民族自強
香港獨立

擔心佢安全

yuu 會員儲到幾多分？

Respect

哈佛左膠反侵大本營

係
無啦啦爆人缸

訓啦波台狗

邊位巴打咁勁

屌你老母返大灣區鎖國啦

有冇full speech link

居然嬴到，仲以為會俾左膠話香港人係右翼

人才輩出

醒目，即刻有政治疪護。

難得好事
推

有冇全片

魯「何謂日本人？何謂民族？」
魯「你為什麼認為自己是日本人？是血統？是語言？還是土地？」
朱「是心！只要有心，我就能成為日本人！」

推，巴打連登叫咩名

拎政治庇護，唔好返港

strong

哈佛有好多紅三代，小心

唔好返香港啦

地球是hku領先

好靚仔好charm 相由心生

你條L樣返支那食蝙蝠啦DLLM

巴打好型！

有撚用咩

個演講邊度有得睇

番黎一定死，點都唔好番黎

dk

巴打

求下你唔好返嚟

721唔見人，831打死人

祝福

Thank you — you do Hongkongers proud

抗爭咁威 頒個獎比你好冇？

勁

proud

網上會議嚟
可能根本冇走過？

多謝您

真國際線

唔好返臭港

勁呀

唔怕，china man not good at English.

多謝你阿巴打

多謝你為香港人行呢一步

多謝

Thank you

Thx手足

推呢個

波台狗又少一個ac
blocked

條友成日有大單嘢
之前選CU SU又一獲粥

佢之前係傻傻地
不過唔知而家點

講多啲

Psuh!

721 831 101 1111

啲口音好好聽

推 叻

有神快拜

而家先見到

推！！ 加油💪🏼

已犯國安法

越來越多人開始唔想理
包括我自己
多謝佢
睇完個演講眼濕濕

真係唔好放棄

為咗我哋自己 為咗犧牲咗嘅兄弟姊妹

we need this!

型到

Lm

快啲返香港啦